依加仲會唔會有win7嘅機?

部機開始舊想換機
但係用慣左win7唔想轉
聽講win10轉碼嗰啲又煩
想問有冇辦法

咁你咪繼續用返隻碟裝win7囉

有無興趣收二手機

用緊vista

試下Linux la，應該岩你用

我間唔中洗一次機 都係裝返win7
寧死不用垃圾win10

win7開始跟唔上時代

用緊4k mon，interface DPI縮放 win7差過win10

用win10仲好